有關Medic

MO一般幾年先升SMO?
另外醫生係咪每年跳Pt加人工?又係點樣跳法?
有冇醫生巴解答